梅根稱被噤聲感到寂寞 指女王對自己很好

梅根稱被噤聲感到寂寞 指女王對自己很好

英國哈里王子與妻子梅根接受美國名嘴奧花雲費的專訪，在美國電視台播放，梅根透露，自己被噤聲，她和哈里約會公開後，身邊的人都被給予非常明確的指示，不就事件發表評論。梅根說，最初以為自己是受到保護，但是結婚後情況很快惡化，聲稱王室願意說謊來保護其他家庭成員。梅根說，結婚後有王室成員要求她在一段時間內保持低調，但梅根說幾個月沒有外出，見不到朋友感覺很寂寞。她又表示，女王伊利沙伯二世對自己一直很好。被傳與大嫂凱特關係欠佳的梅根說，英國傳媒指她惹哭凱特，反指是凱特惹哭自己。

2021-03-08 09:58:55

雞

「很好」

黑雞

聲稱王室願意說謊來保護其他家庭成員。

英國傳媒指她惹哭凱特，反指是凱特惹哭自己。

煩撚到

普遍上啲人唔鐘意佢並唔係因為種族。而係佢明知嫁入皇室一定有好多規矩，佢明知自己冇可能受束縛，但死都要嫁入去。一心淨係想要個title同啲錢，仲搞到自己老公同全個家族反曬面一邊箱又話想低調做人，另一邊箱就上電視節目，扮弱者扮慘比著邊個都憎佢啦。

唔想知 唔好講我知 出返去先

死黑閪低撚等人種

收嗲啦臭雞 屌佢老味一撚日到黑就靠皇室個名呃飯食

呢條八婆次次見親佢都掛撚住皇室個名
明明自己大大聲講退出